急放2個半月女朋友 (超乖同痴人) 包全套服務

我女2朋友叫HappyAnn
識左佢2個半月
由於屋企人反對
我決定要拋棄佢
賣俾想要佢既巴打做肉便器
絕對不是性病閪
$6300全套服務
有意留低聯絡方法

佢想用6300放？

yes

$6300 同全新價冇乜分別
本身以為UNDER 2000 當你養左陣比返相應費用都算

排$600, 2手野當全新賣

乜撚嘢性病閪乜撚嘢肉便器呀
棄養仲大大隻紅字懶好笑

養唔到就送比有心人拉
賣？不了

正仆街，棄養

笑撚死, 上個post比人屌到反艇, 依家用另一個Acc又開個新

根據原先的《公眾衞生（動物及禽鳥）（動物售賣商）規例》（第139章，附屬法例B），任何人經營動物售賣商業務均須申領動物售賣商牌照。

睇清楚先沖出黎柒好冇?

賣隻貓既係我女朋友HappyAnn

我賣既係我女朋友HAPPYANN

送俾親戚朋友啦屌

拎出黎賣

你女友叻到識bid自己全套出去
勁過陶瓷娃娃

樓主曲線屌緊個HappyAnn喎 樓上全部做咩屌返樓主轉頭

好彩你有留言
我以為得我一個咁諗

child登真係好恐怖

所以話連登用正負評帶動風向真係冇錯 成班見咁多負評就冇哂分析能力屌左先 要屌 要負評就死入HappyAnn 個Post屌啦

係 我都不斷諗 樓主好明顯係串緊條棄養撚
點解會有咁多負皮

屌仲以為我get錯 成班傻閪

係 有時見人負皮就一齊負 戇鳩鳩

全速都係細路
閱讀理解都未搞掂
睇張圖 睇假錢 > 屌你老母棄養

依家D小朋友連曲都未必睇得明